今日中午考掃桿埔既東院道既巴打你入一入來

邊位巴打，12點幾考個時，見到你架車就來行完東院道，都仲未去到銅鑼灣道，就已經U turn 返轉頭

如果你係直接返考場，應該考左都冇5分鐘，巴打發生左咩事？我師傅話你應該唔係出事，似係行大運wo，可唔可以分享下

趕食飯 pass返去

係唔係考牌官車佢返去

5分鐘已經pass

睇唔到

但我認我衰，我都有一秒咁諗過

點解可以咁唔公平

我師父話應該係依個原因，因為銅鑼灣道勁塞車

如果佢係pass, 咁佢真係行大運，考銅記竟然考到仲易過考鴨駕